雖然成功癱瘓機場，但係都希望大家可以勇敢少少

首先，希望大家唔好再互屌！！！

今日走左既人絕對唔需要道歉，件事發生到咁既地步，驚係好正常，但係千其唔好自亂陣腳！

今日見住本來全場爆滿既機場一下子走淨千幾人，個個收到以為fact check左既資料就雞咁腳走，其實機鐵收唔收大家都見到，遊客仲落緊機大家都見到，有時候一驚就會自亂陣腳，當刻就算走都呼籲左帶埋小朋友既人或者老人家走先啦 每次走之前都諗下前線勇武係點幫你地頂住你地先可以走得咁順利

真係希望大家收到咩資訊都盡力求證左先，

最重要係不割蓆啊！！！！

做到想要嘅效果仲留嚟做乜

頭先咁多人
如果真係停左先走可能走唔切
好有機會係特登想放風逼我地走
但係有無諗過如果我地唔走
班防暴full gear乜都做得出
不流血 不被捕！
我地咪聽日再黎過囉

[緊急分析]法！不！責！眾！

只係唔想大家一見到未經證實消息就咁驚，咁樣每次對方散咩消息出黎都得啦

聽日見

各有各做，見唔對路自己識走

我唔係驚而走
而係入面乜柒野食都無 又就快餓死

結果仲要行一個鐘

未必大部份走嘅都係因為驚
癱瘓咗就已經完成任務
最重要係今日走咗聽日再返嚟
be water

已經有效果
死纏爛打為咩
為逼警察使用武力？
直接去警總啦！
唔該同埋對外來人好D
佢哋無罪㗎

其實唔止講緊今日，好多次既和理非行動都有呢個問題

我亦都諗如果我地就咁走曬 留係到既人真係會無一幸免

如果所做一次為左俾D警察封鎖和理非 跟住每次都係非法集會 極速清場
仲有D咩可以俾注重安全個班人表達訴求
我有債在身 我無辦法一直撐落去
後面香港恢復都需要人手
我認我勇唔到
但係我絕對支持香港人換血

和平示威不需要be Water

我明白有債在身既難處，正如我話一家大細黎既要走先一樣，希望大家盡做姐

我中途都好餓，好彩有人派包

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

#團結! 香港人Unite!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

#團結! 各有各做! Be humble!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

hi, me again

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

Make sense. #團結! #Be HUMBLE!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

BE HUMBLE!!!! 團結!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！